成日比樓上拉枱 拉椅搞到無得訓 有無人訂製降噪耳塞

同管理處投訴左好多次
次次都話係門口聽唔到唔跟
如果有人試過訂造降噪耳塞
留個言 話我知整左幾多錢同邊間整 謝謝

人地搞鳩你 你仲自我閹割扮冇事
你不如插聾自己算啦死廢柴

入廚房拎把刀就可以降噪了

樓主係印度佬？

報警都無用 不如你比有用既意見我啦廢人

廢柴淨係識報警 仲想我畀方法你？

咁即係你都答唔到啦lol